聖誕送咩禮物

聖誕又準備到啦

本身我諗住比個驚喜佢，
買iphone12pro做聖誕禮物
因為知佢電話壞壞地，同佢想要嘅野我又買唔起(車，名錶個類）
但電話依d我仲負擔得到，所以就揀電話。
點知佢部電話琴日壞到佢話今日想去買
心諗: Shit! 佢自己買咁我送咩好....手機生性d捱到25號先壞啦

我拖緊佢唔好買機住，但唔係辦法都要諗定plan b
大家諗定送咩比另一伴未？

叔叔通常鍾意d咩？
想參考下

提早送佢比囉

但想正日送

iphone照送 話係提早既聖誕禮物
正日再送啲小禮物（公仔/頸巾之類）儀式感照有！

綁條絲帶係自己碌鳩送俾佢

絲，用朋友ac
上黎搵參考
幫幫手啦

正日送=on9

點解呀

屌你老母日日開po問送乜 送你老母咩

你男朋友相差幾多歲？縮縮？

13年，叔叔黎

送5毛